[live] 毒撚去大阪 9月15～20

hi又係我，帶住東條希老婆（figure）去旅行嘅極毒撚
今日會飛大阪，因為所以，開定post先算

利申先，由於今次主要目的係過去上2日嘅course，上堂地點係勁local地方，所以應該中間有2日會無咩嘢講（如果上堂度有靚㗎妹就應該多少少嘢講嘅）
同埋都嚟過好幾次大阪，多數唔會去大路遊客觀光嘢咁

預計今日夜晚過到去，由於帶住唔知點解又跟埋嚟嘅老豆就唔訓機場喇，今晚預咗係狗衝出去市區食松屋或者佢d朋友就算
佢就爽啦有2日可以自由行動

而家我係處於
★未執行李
★未諗2日放學同尾2嘅freeday做咩
嘅狀態

各位當係我比自己留個紀念嘅自high post咁睇吧
歡迎吹水

between 16 17號晚酒店真心好撚貴

lm

仲諗緊帶咩上機消磨時間好，唔打算訓
今次因為一半時間唔係玩，完全無去旅行嘅感覺

我16-19去
上機多數聽下歌 睇下書 或者入套戲起ipad睇

推

巴打去做咩呀

啱啱down咗幾套無睇過嘅漫畫上機睇

去hea下 食下野

正呀喂
我都會去食食食
到時分享吓

準備食埋lunch就出門

帶定藏馬飛影in case day5痴咗線又走過去鞍馬比叡 超鐘意果邊
諗起就興奮

同屋企人去旅行有一樣好/唔好

會 太 早 到

坐到好眼訓呀

諗緊如果星期日晚都係橫風橫雨就去搵個地方睇轟妓大戰算

日本最衰真係最有趣嘅地方多數都好早閂

禮拜我上堂 咩天氣都無分別

ana機幾好，好多日本人

雖然delay咗，到埗

第一個反應係
迅龍

入境勁快，外國人條隊完全無人

買haruka來回set勁長龍
25分開，連廁所都未去

唔搭南海？

老豆話買haruka來回平

第一食

話說呢個咩嚟㗎呢

就係lotteria嘅芝士雪米滋漢堡
鹹嘅熱溶芝士，暖嘅柳強果隻包，凍甜嘅雪見大福

but老老實實，好食

拿拿聲check in完求其去なか卯食嘢
本身爆想食個牛扒飯，比老豆制止咗
sadsad地食咗個烏冬

連湯都飲埋

然後當然係四出搵襟鞭lee，酒店行過dd有lawson

受朱古力呢個惡魔誘惑，買哂3款

始終太夜，試住一個先

真不得鳥

個皮實得黎好脆，仲有少少朱古力香味
面果層醬....贏過m記個朱古力醬一萬光年左右
中間層mouse滑到入口就唔見咗咁，d朱古力味一嘢擴散晒出嚟

然後食完無需要飲水，無陣味痴實個口同喉嚨

即係咁，呢個嘢只係350yen，但個水準係去到好高級嘅甜品店先食到咁

呢排響日本嘅朋友必須一試

同老豆去？

早晨
準備出去食早餐之
唔能夠空肚食早餐

超鐘意食日本d乳製品
一樣差唔多10蚊，質素點解可以差咁遠

係呀
毒撚嘅旅伴最盡咪得家人 同老婆（二次元）

幾好啊一家人去旅行 我阿媽連passport都未攪 想同佢去都唔得

幫佢整啦，而家網上填哂嘢就得好方便

早餐，入咗間好local嘅咖啡廳食

有打bowtie嘅伯伯沖咖啡㗎 可惜無圖，唔應該咁亂影人

早餐係奄列多士加杯咖啡或奶茶，400yen

個奄列多士勁好食，多士又脆又軟，奄列煎得啱啱好唔太生又夠濕，加dd奄列醬，不 得 了

好正嘅早餐，今日都一定fat fat fat

嘩 件多士好吸引

去得日本咁多次，都唔想行景點喇
所以今次就嚟咗3日限定嘅關西最大手作市集，扮吓文青咁

聽講有成千個檔

電話唔知做咩響度爆放電，遲d再update

6日行程係點？

無plan實，除咗去上堂

atc呢d嘢，普通唔會嚟行
但嚟咗就發現都幾正
有爆大間daiso

有書店，有少少時裝，有lawson，
當然仲有好多嘢食

行完個市集肚餓，求其入咗間食嘢

芝士燉肉汁漢堡扒
勁好食 熱辣辣又好味

呢度仲有樣好，就係成日都無見到香港人甚至支那人
雖然應該有支那團嚟，但睇落唔係日日嚟
今日只見到日本人日本人日本人
咁先叫嚟咗日本㗎嘛

本身諗住去大阪城個美食fes
but落雨，不了
應該會去濕平

巿集今晩update，電話傻傻地

到於到左食緊一蘭

一蘭好咩

我鍾意重口味

香港d豬骨拉麵食到厭哂，而家對豬骨湯嘅避得就避

甜到有d想爆粗
不過
係香嘅，味道還原得幾好

起心齋橋個地下街hea緊 心齋橋真係好長條路 多人過旺角

巴打我都係大阪hea 緊
而家食完個神座就準備返香港

啱啱係東京返黎 行左好多間Lawson 一樣godiva既野都見唔到
btw個手作市集好似好正咁

慘，聽晚1915關西返香港班機cxl咗
仲要係hk express

日本好多商店街都好長，你想行local d嘅嘢可以去天滿站果條行，好正

神座正呀 個湯超好味

頭先7仔都見到
東京太多人同旅客喇

搵咗酒店未，17號晚本身d酒店都好爆
best wishes

寫返個市集先

啱啱去到atc，以為係好似亞博咁咩都無

行行吓睇落好似一個大商場多d
仲有好多小朋友

有小朋友遊樂場仔

有好大間大傻

不過老豆好堅決咁唔行
話入咗去就會行足成日，唔，非常同意

仲有明太子主題嘅“park”

唔食嘅人就真係唔會食 無得妥協！

之後就行到去市集第2個會場

場刊+飛留念

第二會場都大過香港好多巿集咁

然後，我第一樣拎上手嘅係....

係邊嫁?

多謝巴打祝福
我打算聽日早少少去機場睇有咩安排

住緊青旅 暫時感覺良好 乾淨 好靜 附近都有d野食
不過有budget就book酒店啦 起碼打風都可以留起度hea

南港果邊トレードセンター前駅一出就係～

睇定d，個風好似行得好快

好攰，無能力寫嘢住sor

攬住今日去pkmon center捉嘅仙伊貝bb訓覺覺豬先

估唔到咁大隻，攬住有種治癒嘅感覺，3800yen係太抵
其他普通公仔有佢個頭size咁上下已經千幾yen

世界早抖

早晨
睇咗新聞，今晚會吹正近畿一帶，響關西嘅各位巴絲無咩事就快d返去休息

頂佢 仲諗住去大阪城

傍晚再睇情況啦，而家竟然有d太陽

食個happyhappy早餐先

呢邊已經幾大風

準備去上堂
放學如果情況ok就會行吓附近，難得嚟到呢d local區

好天嘅

係 岩岩起身 準備去大阪城 個天總算做次好事

有無去個美食祭呀～
本來尋晚打算去，但落雨攰得濟

放學

無女女同學，sad
不過個助教幾靚仔，好似係hehe嚟

我諗地球無野阻到我行超級巿場，包括台風

行咗5分鐘掃咗3千yen嘢
主要係醬汁，湯底，同奶

好想帶哂成個超級市場返香港

好肚餓，今晩食咩好呢

寫返個巿集先

第一件拎上手嘅嘢...

....係d生果排得勁靚嘅啫喱

原來個市集包埋手作食品
好多小店/家庭生產嘅嘢食

忍唔住一開波就買咗d醬類嘢（重）

市集係邊？d嘢貴唔貴？

巿集係event嚟，開埋18號就無
響atc搞

d嘢貴唔貴就好個人嘅

蟹柳巴你點呀
而家個天仲有d位係無雲

邊度

大阪城對開空地

個個叫美食際

返左青旅 反正都冇地方去 天黑左冇留意個天 開始有少少雨

頭先問機場附近間酒店，一間房一晚19000yen，我嚟咗住三晚間airbnb都冇咁貴

我地本身17號返香港
Delay 到19號
即日上agoxx book inn mamba 一千蚊兩晚
巴打仲有咩景點好去
今日去動物園 點知打風冇開

本身諗住delay，買完rapi:t車飛就諗住去information center買張大阪周遊咭，但佢哋話好多景點冇開，我都想去動物園，雖然同動植物公園差唔多...

我去咗道頓堀食嘢，其實住果度行十分鐘就到。心齋橋冇乜嘢，除非你有嘢想買。有一日去咗usj，個氣氛唔係香港海洋公園同迪士尼可以比美，仲要撞正halloween，好正。有一日就去咗京都玩保津川遊船同搭嵯峨小火車，不過落雨，成身濕鳩晒....
今日就去咗海游館，其實唔入去都ok，海邊個景都靚
btw，打風落雨就算鳩數啦

搵咗酒店未，17號晚本身d酒店都好爆
best wishes[/quote]
多謝巴打祝福
我打算聽日早少少去機場睇有咩安排[/quote]
頭先問機場附近間酒店，一間房一晚19000yen，我嚟咗住三晚間airbnb都冇咁貴[/quote]

我地本身17號返香港
Delay 到19號
即日上agoxx book inn mamba 一千蚊兩晚
巴打仲有咩景點好去
今日去動物園 點知打風冇開[/quote]
本身諗住delay，買完rapi:t車飛就諗住去information center買張大阪周遊咭，但佢哋話好多景點冇開，我都想去動物園，雖然同動植物公園差唔多...

我去咗道頓堀食嘢，其實住果度行十分鐘就到。心齋橋冇乜嘢，除非你有嘢想買。有一日去咗usj，個氣氛唔係香港海洋公園同迪士尼可以比美，仲要撞正halloween，好正。有一日就去咗京都玩保津川遊船同搭嵯峨小火車，不過落雨，成身濕鳩晒....
今日就去咗海游館，其實唔入去都ok，海邊個景都靚
btw，打風落雨就算鳩數啦
[/quote]

我哋尋日都去咗京都嵯峨小火車
本身係plan 星期六日快閃 星期日去完outlet 就返歸
都唔知usj 聽日開唔開
可能去海游館睇睇啦

有地方住就得

上堂真係好攰
今晩又係hea食完なか卯就算

Book咗兩晚酒店
機票買咗19號晨吉咁早飛返香港

多謝巴打祝福
我打算聽日早少少去機場睇有咩安排[/quote]
頭先問機場附近間酒店，一間房一晚19000yen，我嚟咗住三晚間airbnb都冇咁貴[/quote]

我地本身17號返香港
Delay 到19號
即日上agoxx book inn mamba 一千蚊兩晚
巴打仲有咩景點好去
今日去動物園 點知打風冇開[/quote]
本身諗住delay，買完rapi:t車飛就諗住去information center買張大阪周遊咭，但佢哋話好多景點冇開，我都想去動物園，雖然同動植物公園差唔多...

我去咗道頓堀食嘢，其實住果度行十分鐘就到。心齋橋冇乜嘢，除非你有嘢想買。有一日去咗usj，個氣氛唔係香港海洋公園同迪士尼可以比美，仲要撞正halloween，好正。有一日就去咗京都玩保津川遊船同搭嵯峨小火車，不過落雨，成身濕鳩晒....
今日就去咗海游館，其實唔入去都ok，海邊個景都靚
btw，打風落雨就算鳩數啦
[/quote]

我哋尋日都去咗京都嵯峨小火車
本身係plan 星期六日快閃 星期日去完outlet 就返歸
都唔知usj 聽日開唔開
可能去海游館睇睇啦[/quote]
我諗開d嘢都濕晒

早晨
呢個咁嘅天氣係咩一回事

酒店附近嘅coffee shop

叫一杯coffee就送焗到外脆內軟嘅包加紅豆蓉醬

勁好味，不過有d唔夠食

今日好天氣到唔似打完風，睇新聞其他地方又水浸又避難乜乜乜，好似去咗第個世界咁

又要上堂鳥，今日各位玩kai心d

午安
坐坂堺電車去咗堺市
住吉神社都幾有特色 可以去下

而家返去動物園

有冇人去左 真係幾正
[img]

有冇人去左 真係幾正

成個POST都係食食食

仲有一埋日本學生妹表演

去埋巴打介紹美食祭
又再食食食食食

完全無打風feel
唔明點解要cxl flight
Btw我原本諗住plan今日去京都
但係突然多兩日變得懶洋洋
喺酒店床訓多幾粒鐘去附近行下hea下
依家準備又訓 聽日勁早機
Btw 850 peach 715前去到會唔會太過份

ok啦 check in完食小小野就準備出境 開個靚大 perfect

啱 開個大都婊個鐘

去到日本真係要狂飲奶先有得開大

今日去先

有無買到好嘢

唔通吓吓觀光咩，我今次係嚟上堂

16號果日都有idol妹妹

好唔好食，16號落雨我無去到

早晨
終於上哂d堂，今朝hea吓先

雖然係連鎖店但個包幾好食

繼續講返個市集先

其實個巿集唔係淨係得嘢食啦，都有好多有趣嘢㗎
不過呢度就咁影人地個檔唔係咁禮貌，亦都懶逐個問
所以偷影咗dd咁多

d動物咁掛響度好qq

呢d都好qq，但好貴，影咗相當買咗先

咁嘅樣都得 勁

然後毫不意外地買嘅嘢係蛋糕

個蛋糕好軟，好香蛋味，雖然250yen一件但都覺得好抵

佢將每樣國產材料好詳細咁寫哂出嚟，做得勁好心機

睇完第二會場，就梗係去第一會場（主會場）

行完atc入面間18號執笠嘅書店，又睇呢睇路咁行一大段路，人類終於嚟到巿集主會場

又話成千檔，好似咁少咁嘅

一落去，見到有artist即場製作緊藝術品

artist名叫viki，佢係用d買嘢嘅receipt嚟砌緊一幅大作

今日去咗菅原道真神社，xavier公園，住吉大社，安倍晴明神社
晏d up相，電話唔知做咩成日放電

大阪飲酒可以搵我 起我底

帶住老父
下次搵巴打
多唔多靚㗎仔

續。市集（16號）

原來入面好大，crazy

又係d kimokawa嘢，真係有市場？唔識欣賞

今日嘅衝勁已經賣哂

唔係幾貴但難拎返去嘅木傢俬仔

本來想影個攤，突然有個蘿莉走過嚟影嘢

佢逐頁影哂人哋本畫本，做乜撚

有個生神仙（？）即場channel金句寫俾d客

鳩行多陣就走咗，因為帶住老父

中途見到coser私影

仲見到d 19 idol見面會

應該係呢隊，一d都唔可愛sor

之後就正式離開南港area

己經返到香港

偶爾live返吓先，而家食緊今次旅程最後的晚餐

local食堂，d魚即叫即燒

2個人叫咗咁多餸，加埋都係1500yen

必食tkg

完全無外文menu同指示牌，響呢d咁正嘅地方食嘢都係好好嘅觀光嚟

聽日到我

好鐘意睇去日本食野既post
好想去瘋狂食便利店野

好local
叫咩名？

多謝理解

我到而家都係一見便利店就衝入去
比屋企人笑我係便利店ceo巡視業務

響御堂筋線中島南方站附近

大概menu

去咗接個妹仔返去服侍老婆

而家d夾公仔越嚟越難玩

手作檔木傢私真係好想買 但係好難拎
另外賣哂隻豬個店主好正 買一樣野會畫返樣野個圖落紙袋 勁有心思

（續16號）
離開咗南港，準備返大阪去pkmon center

響轉車站出閘去兜個圈，兜咗呢杯嘢出嚟

一入口，好香牛奶糖陣味
飲多幾啖就開始覺得
甜撚到淨係飲到甜味

上返個站，而家先留意到個月台d櫈排到好似列車入面咁

幾有心思，有埋批鬥座

我都有諗過買隻豬嘅嘢返去，但同行老豆係咁催住行無得仔細睇每一檔

巴打share吓買咗咩丫

我都帶住兩老 一齊行好難買野 我睇左當買左算了

呢個我兩個月前都係機場買過黎食，估唔到幾正

帶住老人家係要放棄9成濕平呢個嚟日本就會出現嘅衝動

帶咗老人家去邊？參考吓下次仲可以去邊

利申同老豆大概去哂d大路嘢又唔濕得平食嘢又醃尖

可惜好難帶返去

呢個撻真係幾正 我仲飲埋朱奶
另外個朱古力蛋糕都好好食
睇落一舊普通蛋糕 食落有三層口感
正係朱古力漿 中間薄薄一層mousse 底係蛋糕
食濃朱古力味 好正

（繼續16號）

去到pkmon center，即狗衝去個service counter拎生日禮物

戴送果個皇冠行間嘢，d staff個個都會講聲生日快樂
仲可以入sun/moon拎隻禮物pkmon

同埋很重要！送即日購物5%off coupon

所以各位巴絲去到又咁啱係生日月就記住拎啦！

今次去pkmon center嘅主要目標係要捉巨型仙伊貝

同埋crossover嘅勁on9樣比卡超，勁得意

然後諗住去吓機舖同商店街行吓買吓洗面沖涼嘢，
老豆係咁話坐又話悶咁，電話又無電，所以只係一路行行行，買唔到嘢打唔到機影唔到相
間機鋪嘅lovelive afterschool activity嘅corner好大陣象，本身好想玩舖

兜咗個圈就返酒店 身心都有d攰

我都有食，正到呢
都唔明點解咁嘅水準嘅甜品可以平到咁